啲撚樣洗手淨係用清水不如唔好洗

話你呀普通人係咁，餐廳職員又係咁